[Young Core無撚用]LA Lakers 小圈子討論區 89

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

班young core淨係識打summer league

其實佢話過自己唔係學KD，而係一直模仿kobe

得啖笑

KO佢老味咩

去第2隊慢慢模啦 好嗎

反吾皇嘅儍鳩唔好再出嚟獻世

班细嘅仲可以睇多年
但可不可以先換教練
調動，戰術，養人冇樣得

炒撚咗g lo先

返上虎撲

可能係模仿臨退休既kobe

DDR 都係KOBE 打法
不過佢連低位單打都冇咩出過....
學咩KOBE

揀波b唔係問題 教嗰個先係問題 禾躝啦

ching 咪再講monk

學友下個post 應該燈到

其實ingram 都幾撚慘
今日唔計第四節我覺得佢交足功課 有交代
仆街walton 真係唔收佢 clutch time單打獻世做第一戰犯

大垃圾黎

唔明點解仲要執著喺young core到
豪門擺到明就係要吸星黎打
養young core湖人對上一個成功嘅係咪得kobe?

一向係咁

認真 walton 嗰套要求個個都有三分能力拉spacing
g lo 買一堆bb iq

Anthony Davis Will Force A Trade From the Pelicans

“We’re a better team than our record shows. Everyone is frustrated. Players, coaches, front office. We’ve just got to do better,”

bynum

大家放心，簽得占士其實幾肯定
Summer 最少拎兩個young core 出去Trade

應該真係會All in AD
Ball 同 BI 9成走

Bynum算唔算

睇住成長有感情 好似iz*one咁

一定算
有兩冠喎

Walton邊套 佢都係亂咁黎

湖拎冠根本唔係靠養人
呢度仲幻想緊養哂4件

算吧啦

時代嘅眼淚

好掛住占皇..

咁睇對上個幾次養新仔都係養一件
依家一玩玩3/4個 真係痴撚咗線

真心覺得g lo 插好多手
walton rotation 同timeout 係差
walton 做受靶仔姐

magic johnson自己都算係既

養黎賣

講真ball可以留
Lbj適合搭一個唔食球權但防守好嘅pg
但3分真係要再練
Rondo帶second team個效率會高過同lbj一齊出

Bi個定位係第二個攻擊點 / 單打位
類似irving / wade
如果換到ad返黎
其實真係唔需要bi

目標應該係盡量留hart/kuzma其中一個同ball
兩個young core + kcp 換ad

其實係 占士34唔等得太耐

我唔撚信walton 決定唔請shooting coach
就算佢唔請，點解g lo 唔撚請？
g lo 係president

返而我覺得管理層嗰邊冇乜問題
唔trade走羅你仲會見到個冠軍中鋒喺度
如果個時留牛你估會唔會用呢個價續佢？
馬同波真係有進步
BI.......唉
遇唔到一個好教練真係冇辦法

Ball打到唔想打咁
反而Bjai 真係放開哂咁打，但9剷真係好撚7

兩個都養到99地

牙羅第一季，Kobe退休巡迴
第二季，隊波要tank
用佢呢兩季表現話佢廢要trade真係公平？

牙牛第一季斷腳
之後兩季同牙羅一樣情況
上季隊波最佳球員咁滯
跟住又放棄

🤷🏻‍♂️

3分線開始bump入去啦

鳩鏟到咁竟然無人叫停佢
難怪Lance都打到擰撚晒頭

唔出埋ball
人地根本唔會show 你。

Kuz 係好波，但trade value 除左份約細外，睇唔出有隊想rate Kuz over ball/ig

掛住上季牛硬carry

當初肯ALL IN , 認下低威
宜家1,2,3號位 係波+KAWHI +FOJ
講乜春Ingram was “untouchable” 係串尻人真係好弱智

仲要講埋D 咩no leadership 果d 廢話
想個20 歲 Second year 打起隊垃圾真係得啖笑

以前外有羅 內有牛
攻防一體

想知而家隊波除咗占同Rondo之外仲有邊個有leadership

講得好喎林狗
雖然你串柒柒
呢場我撐你

係咪羅唔肯俾Glo屌屎忽所以trade走佢

唔係馬後炮
牙占黎嗰陣已經講咗要trade
都知會撞到啪啪聲
而家咁樣仲有無人要

Untouchable 係第2年
就算換
呢家都係 pg + Lbj
何來可愛

換牛

馬後炮，我都有講，俾人屌

LeBron: 21-0
Lakers: 0-18

依家牙占傷埋 邊有撞啫
比機會咪又係打唔起

牙羅今季打得29分鐘
18.2 PTS 6.4 AST
42FG% 35.4 3PT% 80FT%

全部Career High

肯出BI, PG都換到啦

Kobe同kuz練都唔同Ingram練係有原因嘅

kuz 練好拍波同出手點先啦

已經錯過左PG KAWHI
有機就ALL IN AD 啦. 唔好再搞事啦
下年搏唔到KAWHI /KLAY /KD,
都有Middleton Tobias Harris 呢D 3D萬能插
唔好再幻想啦. 俾多3年B仔都99%去唔到AD LEVEL

80%ft擺係今年隊湖 係全隊第二了

屌PG而家場場3x，我地睇住b jai妹波

馬今年進攻係有野睇既

harris 應該都未必太貴
中間頓就貴啦

打得好時唔捨得換
打得差時我地想換人地就唔收貨

鹿清緊cap留中間頓

場均打唔夠30分鐘真係cls

話撚咗當初簽rondo 就唔撚洗pick ball 條廢青

拎BI去換B.Lopez

快艇可能清harris 留俾kawhi
有jerry west 真係好得人驚
差在未炒rivers

個教練cls b2b就打36分鐘 平時就25分鐘

爛網個教練之前成日玩鳩牙羅
一起Q 就收起佢，最近兩場終於打34分鐘
即刻連續20+ 10+

講多次B 頂盡當tayshaun prince用

Nets好似講明會養dwd
似會棄羅

季初果陣都講
搞唔掂PG ,都要ALL IN KAWHI
攻守都頂級去邊搵
自己又要高姿態到咁. 明明半打劫人地就好心扮下死狗啦

我以為點都挖到兩粒星過嚟

佢有PRINCE 防守7成 乖乖地做好自己role
應該無咩人會屌佢.
又想做大佬. 又CARRY唔起

DWD 第6人OK 既，不過擔唔到大旗
我懷疑Nets 本身想禁低牙羅數據，
季尾可以平D 續，點知打下打下變左東8
唯有認真打出多D

季尾真係要睇下羅仔最後交到咩成續出黎
不過我覺得比佢33分鐘+ 一定唔會差

咩2個……你講緊ad
至少都要用3個young core去trade 啦 唔係邊夠第d隊既offer黎呀

咁唯有Ball + BI + Hart

而家prince當KD 呀大佬

如果網好似大腸俾書生咁俾多啲機會羅仔
羅仔應該入咗Allstar了

頂薪搶羅，中產牛 + ad + foj

B從來無當自己KD
佢當自己係kobe

B仔last 5 games
命中仲低過波

有牛AD是撚但

唔知今日locker room係咪又異常安靜
好少見到連Lance都灰埋

其實唔洗諗人工幾高……個個都實call max
同埋你比唔比max 呢個lv比harris / Middleton 分別都係唔大 係咪都會爆cap

第4節無rondo出黎控下場差好遠

講緊市場價值 middleton >harris

不過2月 trade左ad ，summer就簽唔到多個 星
愛g佬睇個勢都係大貪架啦
大家挨埋今季

WELCOME AD

trade咗先算，實有人痴冠

呢個你認為者
至少clippers,nets,Knicks，Lakers 清哂cap 等簽大粒FA
呢幾隊簽唔到kd,kawhi 唔洗轉追第d target呀？

唔會開到max
肯定

都唔知啲巨星想唔想play with LBJ
可愛都講過唔想同Lbj一隊

summer 果個fa 可能係次一級
kemba, harris, Middleton 果d 啦

場場第4節都係咁打
請個coach返黎把撚

其實諗落lbj似玩緊政治，出完話想要ad既言論 即時傷 俾班球迷睇清young core實力

到時trade走班後生合情合理

打成咁trade碌撚
用下個腦啦

諗多左，湖人睇唔睇清都會Trade young core 架啦
洗咩理你球迷感受，依家打得差trade value 仲低左，有無人收貨都未知

lbj出返黎carry到季尾入po，班細既就會數據靚返，到時trade value就出返黎

今次標題改得好
真係心淡了

岩 好似bi咁 佢打得好唔好 都一定會拎左去trade

第2 3 節無睇
靠bi打run追返？

唉 認清事實啦
Young cores 可以迷嘅得馬
第二輪pick 打到第一年 first team
你仲想佢點
今年第二年都睇到有明顯進步 進攻傳波罰球
防守都可以慢慢練同進步
三分可能變大隻左要搵返手感
不過算 你地繼續迷ball b 嘅潛力囉
放馬走去第二隊 任佢舞 佢會係進步最多嘅人

其實4個之中最應該係留馬
馬可以打Off ball 唔太洗球權
同到D 球星夾

根本你放馬去聯盟是旦一隊
都可以輕鬆場均17+

認真想知之前死攬young core既猢狗死撚曬去邊

今年既Kobe

IG個廢閪仲垃圾過DLO

風水輪流轉姐。
輸到麻木左啦，但求trade 走 ball ig 唔好再比潮人養。

其實原陣贏到湧 點解要trade b仔根本作用就係第2得分點 防守

同少煮無得比架喎

事實係b仔打到變傻仔咁
發展方向係4不象。

Trade 走佢，對大家都係好事。
再者，ad都好後生，有排玩
In case Lbj 斷腳etc,但仲有ad係到。

佢邊做到第2得分點

係湖人建隊方式既問題
最大原因係Trade 左個TOP3 PLAYER
但係又34歲既占士返黎

Summer 除左幾個大FA ，湖人應該最想要AD
AD 有約在身就一定要TRADE
除左塞就係湖人

湖人拎就一定拎YOUNG CORE 黎TRADE
BI 一定係LIST 既第一個

完季YEAR3 係最後Sell 潛力既機會
如果打到Year 4 仲係咁上下，仲邊有人講潛力
所以我自己認為BI SUMMER 9 成走
除非下半季表現大改善

打得好 都係提高trade value 架炸

Firewalton
射波教練又唔請
戰術體系又無
打個防反成日turnover

愛glo思維過時
快d請個合湖嘅教練
唔好一味將自己個個時代打法套入依家
已經不合時宜

其實占屎都老
癲峰最多玩多兩年
邊個巨星想做二佬
過兩年又要自己carry

湖既處景唔上唔落
Young core練唔到
巨星又拎唔到

無錯，我都係咁睇
要留隊除非大改善到接近All Star Level
e.g. 20分+

打得好又走
打得唔好又走
係我都打唔好
博人唔要

如果放走波
班真湖遲早後悔

真心我覺得留心，波，馬就夠

岩岩睇反網教練話羅今場傳波似占士咁勁

得罪講句
站係今日睇
波牛 都後悔啦

潮人唔好養新仔。

我係Ball爸寧願ball收少d都要留係la

Ball應該唔會
話晒係愛glo要既人
反而BI就......

不如tank到kobe個仔算啦

BBB無咗湖打底應該破產

型撚到

kuz 同 hart 每人先 一百六十幾萬人工
拎去賣好嘥

Ball最多睇多季
下季無變都要走架啦

second scorer 係kuzma

ingram 越打得多，佢嘅 trade value 就 depreciate 得越多，對住 nyk 都打到咁，剷入去又 to 又比人 block，對位嘅係 herzonja 嘅二打六，明明 set 個 screen 比你拍橫一步射個 mid range 你唔做，係都要挑機，最柒嘅係個二打六都搞掂佢。

而家好少會出到 magic，kobe 呢啲怪物級球員，ingram 呢啲襯有價嘅好 trade 返啲有用嘅野返嚟

不過ki +love係lbj缺陣一樣試過九戰八敗
又唔見話trade佢地

唔好睇咩潛唔潛力

事實牙羅打出黎得分勁過b
組織勁過波

但求佢step back pull up 炒
好過9剷

開始明白b仔新秀到依家點解第四節只可以來回跑
因為根本佢無能力takeover比賽

b 冇3分真係好傷
本身單打個成功率唔高，仲要下下得2分
唔岩依家個聯盟風格

因為廢囉

駁你唔到

真
可以絕殺76人都係因為波回傳b

講老實
我覺得愛glo唔似會郁波馬心
佢組隊方向唔似要一隊全能球員
反而係功能化得好緊要
我認為只要做到愛glo要求就唔會被trade走

如果波馬心可以trade返羅
glo應該跪喺到求羅啦

佢驚羅超越佢喺LA喺歷史地位，所以trade走少煮

羅ceiling = 有三分既愛g lo

駁唔到
潛力但show唔到出嚟有撚用

點都超越唔到
rookie年就champ同fmvp

唔係囉
佢係要成隊bbiq 高，傳導快，
其他唔撚理
覺得有bbiq > all

冇左lbj又要開始tank

入過all-star就已經算

又話吹到 kd 咁，但 kd 條 259 有 dribble，有三分，你叫佢剷又得。

相反 ingram 嘅 dribble 就差得遠，而呢樣野唔係一季半季 improve 到，除非等多幾年睇下有無成長

Kobe從來都冇評論過b仔當佢透明咁，早就睇得出呢個人能否成大事

啲死忠對佢期望太高，超出左佢本身有既水平

題外話Kobe好似都無話過ball

無錯，kobe 唔會嘥時間係啲佢覺得無 potential 嘅人，上年 rookie jason tatum off season 都有 kobe 指導下

你睇下 ig，打咁耐 kobe 係廢鬼事理佢咁

條友走籃都唔掂，練閪咩

好似淨係喺簽rondo之後
講過話ball可以跟rondo學嘢

一講young core就蒲頭迷羅

出聲屌=覺得仲有救

ig

撐b仔既唔知睇完呢兩場又有咩感覺呢？

上次係到講Trade B就比人圍屌 重要出埋公開講

he’ll never get there

練好上籃同射罰球先啦 基本功都未掂

我睇死b既原因好簡單最主要得一個
歷史上無明星swingman出手係咁慢

need to get better Now Now.............

心態決定境界
Kyle Kuzma: Lakers Learning Young Core, Team ‘Can Do More’ While LeBron James And Rajon Rondo Are Out
Brandon Ingram Was ‘Most Comfortable’ He’s Ever Been In Leading Lakers Past Kings

咪on 9啦，dlo防守、控波同穩定性去到籃網都無咩進步過，永遠一啖砂糖幾啖屎

我放棄

出手慢、運球差、爆發力不足、唔係手長懷疑樽都入唔倒

Duke嗰陣肯出手，又快過而家咁

Duke嗰陣唔洗佢跳出嚟carry
打法有自信好多

比多D信心自己啦阿B

你係未來全明星, JAMES退下
ＮＢＡ就睇你點打死杜蘭特架啦

尖士快Ｄ過料比Ｂ啦

OH~SORRY

唔係無信心
而係要調節心態
如果唔改
只會係第二個Wiggins黎

今年睇左邊場羅 無進步都講得出

仲當年迷羅係因為係佢身上有小小巨星特質 clutch moment肯takeover 而家得kuz有勇氣出手 其他都on99咁

Ball 一pick完就傳
咁點會創造到機會
其實hold往波等隊友走位
一係試下pick完射三分
呀波打得太被動

有信心就會射架喇
唔射咪即係.....砍柴囉

刺：所以冇上當

見頂有能力上30分，只係養住生打，b無能力

超碼要學B肯衝入去
一個主場雞都無好on9

依家就咁睇好似仲差過Wiggins，人地起碼進攻好過佢

衝入去比foul你
罰球四成
還有戲唱嗎？

diu 我一直都係講bi呢d問題，但先前係咁俾d無腦死忠屌

kuz係成班young core最唔可以走個個，穩定輸出

而家tank仲黎唔黎得切

b哥呢期都好肯takeover

ball真係仲生存到唯一得防守，好少見一個pg唔單止射波唔店，連走籃都可以食晒屎

不過柒哂

肯打無球 占士都交唔少好波比佢
一餵就有

唔好呀，nba第一人肯黎唔係陪你地班粉腸tank

kuz真係進攻能力A級 可以鬥攻 占士係好岩夾一D我draw空晒防守 交俾你open look射 你要好有把握既球員

好過舞完24秒turnover
被人地快攻

或者求其射個80%唔入嘅三分

扑心馬都唔錯 好洗好用

佢其實已經好左
抗性好咗大隻咗
控球都穩定咗
BI呢幾場比足機會
但
其實我覺得教練有問題
冇戰術玩放養咁
要成材難好多

其實咁講，今場B仔都好肯出手
不過就.......

bi 呢幾場都有拍拍下波比人偷之後打快攻，怕佢越打越無信心，到仲控波仲再差d

cp值好高 27th pick ja

ball繼續加強防守技術 再大隻少少 可以守到1，2位d 一線g既話 做防守大鎖 同埋wide open 3分有4成 有得留係nba度既

bi就我諗係咪打返入d會岩佢d？佢依家3分線發動 下下係到插花 成日甩手甩腳 如果打入d 用fade away或者pull up jumper 應該會高效率d

Brandon Ingram: "I don’t think the entire thing is the 4th Q. I think it’s sometimes on the defensive end where we have a loss of focus. Sometimes a loss of focus for myself. Sometimes free throws. Sometimes it’s different things. So I don’t to pinpoint it’s the 4th quarter"

罰球只要肯練習 要進步到有6,7成真係唔難
好多初學者都可以進步好快
練到過5成先 一步步嚟

憑佢呢段說話
我覺得應該trade走佢
以佢現時心態
佢永遠唔會到達頂級球員既水平

LBJ仲要休至少3場
馬都有2場休
rr9唔知幾時出
至少仲有2場比BI打
佢真係要好好調整心態點樣幫隊波贏
究竟係自己刷數據緊要
定贏波緊要

Luke: "The ball was moving beautifully when we built up our lead. Then we got to the fourth and we had a couple possessions of nice ball movement, and once shots didn't go in, guys start trying to do it on their own. That's not a recipe for us to win."

佢係到瀨，明明就係 4q 個個唔夠 clutch，越打越無章法

而家呢班波係成班悟性低既野馬 要做既做唔到 做唔到又夾硬做

黎唔切啦應該…半季先諗住tank

衰d講 波仔都可以賴休季做手術 無得調整射姿/上籃
但BI打到第三年 增重 三分 季季都不如預期
下年比佢打起 又要諗幾錢續...其實都幾難搞

禾無講錯
今場去到4Q領先少少就開始亂打

屌你老母班young core撚真係潛撚曬水

分分鐘落樓下街場求其搵個射100球都有5成

仲講咩幾錢續呀？summer都trade左啦

而且佢份約都大，倒不如 free 啲 space 出嚟引 ad

lbj 嘅 prime time 頂盡都係多兩年，ad 要拎 champ 又要錢，嚟 lakers 係好好嘅選擇

湖人罰球差該怎麼辦? 沃頓:引入禪師的冥想訓練
2018-01-21 08:09 網易體育
網易體育1月21日報導：

在昨天結束的一場NBA常規賽里，湖人隊雖然贏下了對陣步行者隊的比賽，但他們投出了14罰2中的超低罰球命中率，顯然這一問題引起了主帥小沃頓的重視，他表示會引入冥想來訓練球員們的思維與心性，讓球員們在罰球時摒除乾擾。

“我們談到了這個問題，我們正在努力讓這種事情以後不會再發生，在昨晚之前，我想我們的罰球命中率已經有了起色，但昨天的罰球命中率再次傷害了我們。”在週六的訓練中，沃頓這樣說道

“在罰球出手的瞬間，我們需要讓自己的頭腦更清晰一些，把握好自己的想法，然後把球投進。”

除了訓練之外，沃頓表示他希望能用冥想的方式來幫助球員們提高罰球，沃頓表示：“當我們結束了之前的客場之旅時，我們已經在計劃中列入了冥想訓練，我希望當球員們走上罰球線時，他們能集中註意力並保持放鬆。”

顯然沃頓會採用這樣的方法並不奇怪，他的父親比爾-沃頓，和他效力湖人時的球隊主帥禪師傑克遜都曾經在訓練中引入過冥想這種方法。

“當然總會有一些人對此並不理解，不喜歡這種訓練方式，但我們會一步一步來，我想它對你的心理訓練是有作用的。我非常堅信在力量房裡，你可以訓練你的肌肉，在球場上，你可以訓練你的技術，一個人的頭腦與心性也能像肌肉一樣，這是可以訓練的，這需要付出一些特別的工作，與一些安靜的時間。”

“尤其是在今天我們所生活的這個世界裡，我們的生活中有那麼多的社交媒體，你的手機整天都在持續不停的干擾你，所以人們要明白，自己的思維與心性是可以訓練的，這很重要，這會為我們在球場上建立優勢。”小沃頓最後這樣說道。

發覺Luke Walton 真係弱智，由上年罰球咁樣仲可以賴球心理，全個nba 最爛就你你湖人，炒撚左佢啦屌

If you not with us now don't be with us later... we gone figure it out 👌🏽

班垃圾young core撚點敢上水呀 之前打得一埸好波就打晒飛機 接受唔到人既批評

有好多時都係輸收尾 冇人可以收局 呢個時侯就係占皇既價值 企出黎用冇解進功鎖定勝利

咪撚串柒柒啦 LBJ今場幾多分呀

開名屌算啦，咩young core姐，馬夠係young core啦，分開返逐個屌啦

YES

Trade左bi 肯定大爆發
最大原因係lakers同教練冇幫佢地重點訓練
養到bi乜都虧
阿羅如果留左喺LA一定仲係咁虧

衰啲講 lal養唔掂bi 真係trade對大家都好
以後draft人唔該唔好再draft 潛力人 浪費時間

我情願睇班young core不斷犯錯成長
都好過睇組巨頭，有咩問題
依家係你個吾皇唔等得咋
關我撚事

仲有啦你估真係好多人想夾吾皇咩
你後生都仲話
功又你領晒又要同你執屎
睇下保殊love就知

輸得好好睇，支持

再鳩既波我都睇過
呢d算得係乜
跟本大家捧既野都唔同
嘈乜9
反正你地咁多人自己開個lbj討論區la

呢隊係湖人 愛滋佬都唔等得啦
問題係不斷犯錯但係唔識成長
我覺得波馬可以留
但係b俾人養到pat屎咁
Lbj復出佢只會越打越差
襯有價好賣對佢對湖都好

成長

捧隊波去tank我真係第一次聽

想問你捧緊咩？ 睇完呢三場敗仗 覺得啲young core成長進度點

靠呢班young core爭狀元就得
呢幾年仲tank唔夠咩
tank上癮?

愛滋佬唔等得啫
條友要証明比前任勁
最怕佢心急做on9 trade

仲有b仔問題係跟本冇人教佢點打
太子禾d禪式教法對佢地黎講太早
應該搵個識教體系同後生既人先啱

依家問題係我地外圍太廢可以收縮防線
有lbj係度其他人會多d空位
所以呢樣我又唔太擔心

冇左吾皇既湖人真係好垃圾

我有撚話過要tank
呢個陣就算冇lbj兩年內都會入playoff
係你地要lbj 4 champ 4fmvp過佐敦喳嘛
我只要湖champ 邊個mvp都冇所謂
咪話左大家捧既唔同
你地自己開個區喇

100球有5成o'neal都唔只
其實有幾難

馬後炮咁講少煮 好啱夾占士,少煮有穏定既射術,淨3分己經好過囇依間個陣容d人

羅仔今年已經帶隊入playoffs
下年又簽隻star沖東冠

我地

Dlo今季3分其實唔係好穩定 不過mid-range ok

Bi 條垃圾收皮啦，trade 左呢條撚屌好過

換教練最迫切

湖人今天主場112-119不敵尼克斯，遭遇兩連敗。賽后，湖人後衛肯塔維厄斯-考德威爾- 波普接受了採訪。

“我們應該團結一致，確實傷缺了一些球員，但是我們仍然應該團結一致，每天拿出同樣的活力，作為一個整體，仍需要信任彼此。”波普說道。

談及第四節的進攻停滯，波普說：“我們在試圖拉開球場空間，但我們沒有以贏球的方式打球。我們需要一點空切，不需要太多，讓有些人移動起來。”

“對方讓比賽節奏降了下來。我們希望打出轉換進攻，這需要完成防守並保證籃板。但他們在進攻籃板拼搶上非常積極，最後時刻也搶到了幾個前場籃板，這樣我們就沒法全力投入快攻。”波普說道。

“我們需要繼續保持打法。即便到了比賽末段，我們也應該多加傳球，即便連續投丟三四個球，我們仍需要保持必要的傳球，仍然需要信任隊友，而不是嘗試一對一單打。”波普總結道。

真大佬

無lbj連瘤都唔贏同我講playoff

無lbj班young core贏咗幾多場？

即便連續投丟三四個球，我們仍需要保持必要的傳球，仍然需要信任隊友，而不是嘗試一對一單打
係唔係串緊BI

睇返無左LBJ果5場
唔計罰球
原來第四節
BI好似唔識入波
似足流川楓咁
D分永遠黎自上半場

"I thought D'Angelo (Russell) made some elite passes tonight... Those are the type of passes LeBron makes." - Kenny Atkinson

Kyle Kuzma (lower back contusion) is traveling with the team today and is questionable to play tomorrow at Minnesota.

好多年冇睇NBA，而家睇番
仲記得果陣係支持緊BYNUM GASOL KOBE FISHER既湖人
果陣同塞場場都打到好難忘

今年好好睇
場場好似坐緊過山車咁

邊撚個話dlo 冇傳波同組織，所以要trade走，pick ball

Pick個罰球同上籃都未識嘅

LeBron James was told to take the long way after suffering his groin injury.

有trade睇了 唔知會點玩呢

唔知wow左未
原來當年draft前
BI除左comparison KD外
話佢下限應該係Tayshaun Prince
照咁睇
其實都似

真係要AD???

其實要trade都係trade ball
Bi獨食唔起都有十零分同防守，罰球
Ball見到佢ft都想熄電視

On9 ball 防守 組織 係好唔錯
3分差 但進步緊
最重要係佢夾吾皇

邊度有組織？淨係識二傳
冇foj 冇rondo 冇人組織到

你有無睇網啲波

我不嬲話今年既羅組織勁過波比人屌

我係牙占留馬係身邊刷下助攻夠喇
出埋波的話希望換到個all star

廢中既喜愛和程度應該係馬>波>心>>>>>>>b

點解覺得有trade?

直覺

老實 馬真心比其他 young core有佢既能力，潛力可能不及其他人，但就是見到佢不斷進步（開季有段迷失），kobe 云云咁多湖人新仔或者所有湖人球員，靜係仲同馬 有聯繫，教馬點打，個晚比賽有乜做得唔好 等等

得kobe 歡心 ，我信kobe既眼光

無啦 又燈

波B換牙標

agger
今時今日唔會再信潛力架喇
俾你潛力深到落到地核咁又點
show唔到出嚟有咩用

牙牛勁撚到

愛滋佬又贏

勁過AD

潛力?

潛水?

潛牌?
賭神?

基本
仲有人話廢鳩>牛，真係得啖笑

廢鳩所謂bbiq高
只係有班最強得分手圍住佢走位

牙牛入湧應該15-10-10

屌你真係駁唔到

大三元機器

咁講法 扑去湧一樣會打到曉飛

冥想練罰球
同念力屌女有咩分別

Walton 你腦生係屎忽到

牙牛又carry AD

mean d講
brogdon都勁過b

牙牛罰球5中5

JC同Nance好似俾人賣豬仔咁

brogdon 打我地pg 位應該16 8

JC + Nance<-> LBJ

askfjnasdpo 43+18+4
牙b都係手長腳長有無可能打到佢咁

總結
Trade b ball 換ad
雙贏
Lakers 係Lbj 退落黎後人有人接棒
Ball b 砍掉重練。

但想知具體可以點操作，giving 要match salary ?

Ball b換牛就得
唔洗諗salary

無可能trade晒ball b
你肯glo都唔肯

講真 理得你ball b
人地留到AD要黎做咩
Young core露晒底了

認同
露撚哂底trade 乜9
求神拜佛 ball b 打番好波
提高trade value 就賣啦

應該得湖迷先仲覺很波b換到AD

應該B再搭啲嘢
但glo未入會搭埋波

b沾<>牛 ad

Deal

咁不如trade波去換Holiday會唔會冇咁煩

占迷又要轉隊，又迫害占狗

似啲樣

廢中咁潺邊有人要 打兩打就話下面pop pop聲要抖

仲要講到好蝕底咁

buddy hield勁撚到。。。

睇Highlight 當睇左
有睇波一定見到Dlo 控波，防守好左啦

黎緊10月深圳有得睇湖人
可以親眼睇b波馬

住深圳表示好開心

e兩季無可能
身體對抗差 罰球 3分差 中距第4節必失準

buddy hield一人屠湧

原來以為bust左既buddy hield今季20-5
三分43%

有老大認證

兩個身體黎Wor
6尺9 vs 6尺11 已經end topic

都未講人地explosive 好多

我地兩隻榜眼重選應該都係第9第10到

牙羅重選應該輕鬆狀元
城城bust左

Coach嚟講禾少聯盟尾五

buddy hield 係year 3 player
得分榜排第一都係唯一一個過20分

B 仔排緊第5 炸

只係講心態都差十鳩幾條街啦
人地字母佬場場打到著曬火
B仔？你唔覺佢場場只夢遊緊咩？先唔講個樣已經似夢遊緊，連佢啲進攻都係無解
佢係咪發緊夢真係當自己係Kobe

睇返嗰年啲人而家最突出真係羅仔

人地咁老入nba都年年進步

我地d 後生仔

好佩服bjai果種自信
就算剷入去比人block左幾球
佢下一球都係會剷入去

發夢真係dklm

城城不進則退
por打唔打得返都唔知
eason見頂
書人見頂

佢真係似發緊夢，活在自己既夢中

我淨係知道dlo最靚仔

呢樣盲刀知

kobe 有年傷左隻右手，off season 就練左手射波

daj 比人hack，自己走去苦練罰球

ball 同 ingram 呢？

牙波要湊女

ok4

建議大家對B 仔同Ball 仔降低寄望好D
佢地兩個都唔會係Premier Scorer
第4節好難靠佢地Take over 比賽

Ball 仔唔講大家知，B 仔開季到依家一場25分+都未拎過

牙羅已經帶住班傻仔上到東7

好少見人養新仔養2件都話自己sell防守
仲以為打緊nfl
進攻同防守係成team換

有時唔係睇分數，睇佢成個打法，佢係場上面又唔會 facilitate 到成個進攻，只係防守上對位有優勢

por咩料呀 咁嚴重架咩

仲要俾coach剝削緊都拎到咁嘅數據
真係好撚勁

其實字母頭兩年啲footwork都好差下

意思成季無打 出返黎得返幾多都未知

好撚想知 Bjai off season 係練咩
睇到灰撚左

波仔做手術 養傷 都叫練大隻咗
另外個個

就咁睇ingram 進攻似係好過 wesley mattews，batum 少少嘅球員嚟

牙牛上到 20分lu

牙羅無比人限時
季尾都應該20-7

只能說對b ball大跌眼鏡
B d剷籃多數插兩下花然後死爆左邊/右邊
但唔夠大隻撞唔入唯有傳番出黎

隊友醒少少場均執多2個助攻啦

死爆左邊/右邊 仲有咩方向
雖然我都認同佢好撚廢

其實佢而家footwork有進步但都未到好
靠手長腳長大步跨過同bump埋去
明明b jai都係手長腳長

咪掛住po IG囉

球隊頭牌球星出29分鐘

字母頭四年每年個身形都大一個碼 數據都大躍進
Bjai 3年來身形冇變過咁濟

牙羅出道幾年都比D 教練玩

分分鐘教練收到指示幫手出少d壓價

bjai有咁既力量再講

應該搵呀牛教佢點爆

離地到呢 你地喺西區呀 呢個young core陣都唔係咁易比你地po

呢下練嚟屌女都得，一舉兩得

恰羅仔性格林善
如果羅仔Butler咁格成就會高好多

羅仔好humble的 佢成日carry完隊波credit返班廢隊友

Ddr 頭四季咪又係咁既數據

其實睇條友既身形都知佢無操過啦
最多比佢咪做埋啲普通強度既體力訓練
真係有操半年左右身體望落去都唔同啦

撐b話天生唔長肉嘛

做左成個鐘都未停==

羅仔先係

有咩唔肯？
只不過nop邊會咁蠢 宜家trade
實等埋boston 7月續左irving先trade

屌佢地啦，係美國咁多激素既食物同本身黑人既nba
真係肯操點會唔生肉
我自己本身都係美國讀書畢業。未去美國前都係得51kg 係香港都係食極唔肥，都比我屋企人話唔識生肉。點知係美國第2年開始由51增到62左右，只係一星期去做3次gym左右。畢業前我體重係可以增到差唔多80
所以咩唔識生肉既根本藉口，除非真係有病啦

寄d杜虫藥比佢-.-

睇佢個樣都似生蟲

美國 sports science 咁強，要谷衡你，球隊請 nutrient，dietitian 等幫你計晒數實谷到，問題係球隊有無 support 同埋球員嘅 discipline

你睇下廢老點解無咩大傷？佢飲食都好講紀律，連水都要特定牌子

不過 walton 都覺得 meditation 有用咪有撚得佢囉

屌
明明你地成班笑9 BUDDY廢

我迷buddy

今季係勁
反唔到了

所以講到尾條友就心態唔得，停留係覺得自己手長腳長籃球好易打階段，20出頭跑兩個來回已經喘晒氣、第四節跌晒walt ，體力同體能無下過苦功

我就一向迷Murray同哨牙Hield

其實除咗b仔自身有問題之外，我覺得球隊既教練團隊都好有問題
有咩理由連依啲同你阿媽係女人無分別既問題，連我地依啲small potatoes既球迷都注意到。一隊球隊仲要大球會都可以視已不見

撐b係解釋B 身形點解咁廢
唔係合理b既身型廢

但睇完上面去左usa既巴打留言，覺得b冇 認真咁操過 多過操唔起

金塊狗

撐b又會話廿一歲仔大把時間操（呢句19歲聽到今日）

繼續冥想
ff自己屠龍滅勇三十分啦

呢句野冇錯wor
但去第到練啦屌

抵你失業啦迷Murray

b仔單換b.lopez
飲食運動跟足字母

變咗失業狗了

到時可能已經人面全非

但願如此

Ball大隻左

但禾頓仲喺度

著8,23,24號波衫實冇得輸

入場睇ad啦

都係1個 good choice

唉，某程度上都可能係大球會攪到佢心態咁
一入nba就比人話係第2個kd仲要入咗隊比全世界都關注住既湖人
仲要愛滋佬講埋佢係untradable，條友個心仲唔漂漂然咩

牙波傷左腳只操上身都大隻過佢啦

牙波有操b無，咁係球會問題定佢問題

操咗都咁撚廢

ball有BbB自家trainer
bjai落街場射波式操法

其實b幾慘
Rookie season有人氣更高嘅羅壓佢
第二季以為上到位做大佬無限開火權
吊呀有個人氣比羅更高嘅洛城之子波入主湖人吸引大家目光，仲要比愛glo是一鑊 上二十分
第三季B唔增重好似因為愛glo叫佢唔好增，以免影響中投手感

粉絲又無
角色定位過高
根本上呢幾場打法應該rookie season就開始要咁打咁多球權先有機會練成新kd

最尾兩句認同
屌左好耐，頭兩季打得太保守,頭2年亂9打冇人會怪佢。 Luke 又係on99

忠實b迷

痞塔射波好難有人氣。。。

牙羅，牙馬，牙波動作都好瀟洒。。。

上兩季成日匿喺角落頭

Bjai 除左up and under 有d灑外
其餘都好撚大進步空間

其實愛滋佬都幾九唔搭八
叫b唔好增重，怕影響中投
但問題佢依加定位根本吊係中間，鏟底又唔得，中投仲要比上年退步咗，由其是3分今季先得29%
其實人氣依啲野，唔夠人黎咪努力去爭取囉。無話咩慘唔慘。唔通無人氣就可以hea唔訓練咩？
Curry啱啱出道時夠比人睇死玻璃人啦，有幾多個人估到佢有今日成就姐。
所以根本唔可以話佢慘，nba大把人慘過佢。連rose依個斷過唔知幾多次腳既人都打得返起
自己唔努力，有咩資格比人話慘？

根本隊波無LBJ就係廢

咩叫輸得好睇？
邊有球迷見到愛隊輸會開心
想睇young core點柒既就開翻個young core 討論區啦

快d認清事實好過啦反沾

占狗點睇呢家隊騎士
定跟埋占狗轉左會？

當年騎迷而家應該散晒去黃綠兩隊
有冇騎迷留守我JC同小蘭斯

字母個侵略性已經有分野

幾時開始迷又關事？
成個老屎忽咁

老老77，JC 都好過b

當年羅+JC鏈贏splash bro真係堅揪

JC offseason練射波練到好撚準
個陣睇佢條片覺得尼個後生仔幾上進
JC係LA做上進撚，呀牛都變大隻佬
其他人呢

牙羅而家人稱網隊呂布

羅+JC咪就係splash bro

下季回家了

saliva bro

打到湧三節投降都係一時佳話...呢幾年都未有隊試過

The Los Angeles Lakers and Brooklyn Nets will travel to China later this year for games before the start of the 2019-20 season, multiple sources told ESPN’s Michael Yuan. The teams will play in Shanghai on Oct. 10 and will meet in Shenzhen on Oct. 12, continuing the trend of NBA squads competing in China.
深圳好呀
夠近
即日來回都得

牙羅牙波

唔知點買飛

同阿羅一齊去大陸掘金

騎士下個邊個走。愛神定 史密夫？

六呎十一我估唔止啦

七呎一啦話

乙仔打波有佢特色

輕而瘦但快

高而敏捷

識用一定上籃走位

講b仔

Without LeBron, the Lakers are 7th in Defensive Rating, which is actually better than with him. The problem has been the offense, which has dropped from 19th down to 27th...so from bad-but-sometimes-passable to downright horrendous.

唔撚係呀 7th defensive rating..
單對單守係幾好嘅
不過人地1pick 我地就散

輸果4場
全部第四節啞火

補位係好左啲，但有時都係甩，衰 communication 呢啲基本野

簽十日約俾零號探員同tmac返嚟撐場

Nick young

差個人end game 姐
老占換到 ad 真係雙贏
占迷唔駛怨young core 廢

占拍住牙牛，是撚旦都champ 到

諗得過

我勁左wo宜家

占士聯盟第一人
從來都係占士唔要人
冇人會唔要占士

我夠想 Ingram 單換到ad啦
事實係唔得
為隊波好，一定係Lbj 換ad

為lbj好都係

lbj>ad
完

所以禾就係要你更加aggressive

馬出返黎睇情況先

aggressive又屌尻我亂沖

其實牙波份進攻stats都見得下人
係射太少
命中率ok

下季到我爭mvp

禾唔屌咪得囉

好多人係印象派大師黎架
見到Ball啲三分射姿就覺得佢命中率一定低
見到BI射左幾球中距就覺得佢中距比較好

我好似高過curry

點會
佢45%

波剛剛果場7射5中

今晚4點半見

通宵唔訓支持牙羅
然後開殺b大會

擇名 唔出現嘅=假湖

深夜西波
唔睇了

今晚輸贏其次
為左殺b
老閪都睇

你追劇追得咁癲

邊套 韓劇?

yes ar
我都有d興趣開天空之城

開啦 真心好睇
成個韓國都討論緊呢套劇

無挑幾時有season 2 ar @大波Sunny

韓狗台？

不嬲

睇會員名就知
用日本明星名嘅會員高質好多

ON9先睇KPOP

笑4

笑乜牙老g

我港星

牙伯星乜牙星

真

又講韓狗

權f 對波

牙羅可能冇得做少煮

牙羅+Por 。。
我轉捧網算

羅por...

2個淨係打pnr 都j撚死啦

pick and roll又得
pick and pop又得
唔switch又比牙羅射死
switch又打mismatch

cls

應該快過湖打決賽

東岸

射到對面嫑嫑

求期簽個小前鋒同識射波既人

配阿倫安達臣做中鋒。齊張可以chanp了

屌 湖人6子 羅 波 馬 牛 bi hart 齊晒章既話 打多幾年champ得

仲有JC Nance

呢個真

ebanks都無 此po已完

其實Thomas Bryant 都打到曉飛

仲有速度型控位D.Morris

咪再講呢堆垃圾啦
真6子只有波羅b牛馬心

波羅b牛馬 一陣
心第六人

Lance Stephenson Puts Onus On Himself To Become Lakers’ Leader While LeBron James & Rajon Rondo Are Out

佢係唔係諗大左

其實理論上佢係呢班人入面能力最高果個

起碼佢最有火

上腦9打

能力最高=/=有leadership

但佢打法淨係單打 如果命中好似占皇咁高咪屈機囉

一係佢一係拳王啦其實

.@kylekuzma (lower back contusion) will be a game-time decision today in Minnesota.

馬繼續休

豬霸正選

又炒

冇進攻板斧

13-1

咁既陣被大炒都正常

放人射3分，好波！

根本湖人冇廢老只係一隊魚腩

牙羅3分air

兩年後入到PO 好似係

3-22 執柒咗佢啦 唔知打乜柒

垃撚圾到，羞恥play

笑撚死瞓得

今年占復出重有機入 不過咁既陣想入final就冇可能

唉不如繼續訓教算 點打

又唔撚守波，人哋見你兩隻底射咗十鳩幾球3分禾先識換人

3-22
中國隊打美國隊都冇咁慘

3-22

呢班youngcore拎去trade都唔撚值錢啦屌

應該有

馬高汁喎

睇禾教波真係好辛苦，抄佢未呀仆街，淨係識單打

打左6分鐘得3分

重衰撚過騎士 起碼d人都有能力單打

2球fg都係beasley

炒o左牙禾先再講啦
淨係識煲雞湯

成隊睇比時利拎分

係佢好d既真心 但仍然唔似一個可以拎冠既人腳

Btw usa today估下年kd入lakers

乜撚嘢core丫屌你老母

Rubbishcore

5分 點做到

始終都係靠老將

換走啲youngcore先有起色，仲core乜鳩

要Beasley carry🤦🏻

頭先wiggins球三分輸beasley

舞王同rondo帶second team其實好岩用

發覺josh hart啲中距離射親都炒咁濟

Young core第一節：3分

成日仆底無回防

wiggins場均17分 第一節就幫人起機射咗14分

唔撚明點解啲罰球可以差成咁

射撚到三分但係罰球炒撚晒

仆

Bi 同 ball 其實一定要trade
前者唔使講 後者冇射術 得組織同防守好d 個組織湖人已經夠人做 得返防守可以j下

Kcp ho ball

點解出個新仔底

走步

B真係好7, foul trouble, turnover樣樣齊, 越打越冇信心

仲要淨係得一招

返去打飛機啦 新kd 吥

雲加

知你BI唔射3分
放你射
死未

偷左5次

屌 to夠未

仲要炒

屌dlo鐵到

打team movement就一支炮都唔放
十條友係條三分線內撞黎撞去

iso陣就擺2支炮落去來回跑

我睇緊啲乜撚野

見頂勁撚到

成隊啲執行力都好差
咁既款想入po

3s...

3分
湖4射中1
狼13射中6

第三節就垃圾時間

屌你牙b

阿b個種虧仲慘過wiggins個種頹

又黎

收b同波啦，波一冇finisher就露晒底，人地睇死你唔攻，守死你傳波就force 到你to，屢試不爽

一陣又有人話我盲踩b波

得馬有睇頭啲，young core其餘果啲真係

個emoji cam濕鳩到

踩 識睇波都知佢地咩科

Bjai得分！

B一招等佢十次撞一次手神入

B勁撚到 又入

咩事

And 1 !

對面變左湧

Bi好攰既樣

佢個樣係咁

Bjai輕鬆到

希望keep到

又出埋啲濕鳩雙中鋒陣
陣地完全靠心一個三分射手搵spacing
b一鏟入去 兩個c幫手拉人入底

B仔真係打極都係一招，佢好彩放入晒

Towns啲moving pick狗撚到

B一蕉

唔係架，會話你冇耐性唔比時間young core成長。

打得差就要屌架啦，我都想佢地打得好有得J。呢幾場曝露晒young core既問題，B波最嚴重，B進步板斧唔夠，波直接冇，兩個都係著重持球既冇進攻人地防守易打幾多。

睇返wrongdo打勇第四節強carry就知有咩唔同，自己剷又得，傳又得，咁先難防，希望波b生性

點解唔出KCP

唉俾人block到應一應

波對鞋隻色好似幾靚

mcgee 加chandler 塞喺個底到
b俾人block 到應一應

技窮到mcgee都射三分

結果下一球B就駁，傳比mcgee3分close game

得卜正負值唔係負數

對面52% FG 100% FT

又輸一場
點搞呀

唉咁打法不如湖連輸多幾場搏禾比人炒左先再衝playoff, 睇禾睇到嘔血

禾d戰術

Young core 萬歲
輸埋聽日個場分分鐘第八都不保

輸哂佢快d

聽日打牛仔又輸

冇戰術 冇靈活性

冇廢老根本就同上年一樣 d人冇進步既屌
咁多年入唔到po唔係冇原因

除咗球員無進步外
連個教練都係三年無進步過

太子禾

啲中場表演悶到

一巴一巴咁刮落去班儍鳩反皇到

Trade就trade唔到好野
愛glo一直想炒walton，只係無機會
最好借今次機會炒左佢

又話無咗吾皇仲順嘅

佢地話廢老過黎癡冠喎

假膠都信 笑撚死

有占就輸緊30了 條廢老累隊的

無吾皇旨意班柒頭十勝都無啦而家

寧願用beasly去射三分
都唔撚比Wagner試下

可唔可以換走ball，屌你成場做緊咩

呢場輪三十不是夢

ball

炒粉同TO

B交到咁

個底咁撚多人
b比人block完
到心比人block
最後波都比人block埋
都係冇人肯射下中距離同三分

班球員無腦都算
場邊個個係到做乜鳩

冇眼睇
一盤散沙

B

球球都係單打，我都識教啦

冇左kuz
啲進攻
B哥比人封夠未

躝啦walton
唔請shooting coach

嘩 一起身見到個分咁靚仔嘅

一場幾次自己拎完2分
就回防鳩下鳩下比人拎住個波瞄成秒先射個wide open3

16射 13分

WAGNER

正選有3個Fg係0%
咩玩法黎

lance 10分鐘 10 4 5

New klay

躝啦b 冇希望

真巨頭嚟👌🏻

5 個正選 最高Fg%得31%

好撚勁，又有火

Walton：我出舞王打iso 等我出3支炮落去跑下先
Walton：我要打整體喎 我出個0spacing陣落去打先

其實禾轉守zone d好似有啲見效

Dlo又carry

Newk勁

廢到

波又一場0分

Svi跳乜撚

Dlo得5個助攻 斷咗雙雙

beasley大大聲屌鳩拳王
That’s ON YOU!!!

正選line up 用番kcp好過hart啦

換走埋心仔冇人守波㗎啦

Kcp咪守波囉 kcp perimeter d好過hart

冇後備得分點

屌你啦
現階段kcp防守重係好過hart
但kcp嘅無球走位 借完pick嘅c&s 同埋帶橫一步嘅pull up好過hart 十九幾條街
重點係 依家隊lakers正選line up無人做到依樣野

Ingram真係襯仲有價好trade
橫掂自己又唔識養 唔好浪費時間

大把世界 trade啦
上年都俾到希望人 今年乜都冇

幾慶幸羅去左網
今日又26分
跟本係湖訓練新仔方法有問題

Ig射波鏟籃妹妹下

哈 又輸一場

0分

內線冇單打能力等人餵
外圍冇射手 提供穩定三分同中距離

戰術下下衝入底上到就上
上唔到就算 分到出黎又冇人敢起手
都唔知係戰術定球員問題

28分 不過無double double

一日靠ball同Ingram
我諗個連敗有排都未完

愛g lo 組隊🤭

失望
睇下羅仔個邊

連續兩年放走自己隊打得最好嘅球員

其實g lo 組隊好有問題

今日個場面好熟
令我諗返起2 3年前tank果陣
次次半夜起身都輸2 30分

用個個都有問題
舞王key波十球有八球都自己iso
但佢今日長期擺svi kcp Wagner落去拍佢
幫三個有三分能力嘅練跑

正選就長期得hart一個有三分能力

羅仔場場都一把把摑落湖人到

今年啲 young core 表現仲衰過上年

Fire Luke
Fire b and ball
Plzzz

Ball搞咩又0分

廢老拖累

印象中
Lakers 早2/3年個philosophy 係 拎2分
但唔記得個時glo 上左任未

未
愛glo係17年上任

bust左

今場對 bulls 者

不過上場 ingram 對住 nyk 柒下柒下形成強烈對比

有少少失望

其實佢話 young core 唔係 trade asset 都已經唔啱

攬住班young core 你睇下打到啲乜？你估係 sixers 個啲咁撚 sharp 咩（fultz 同 okafor 除外）

宜家個陣正選五個都係識守唔識攻
搵多個火鎗回來就真
同埋盡快確立第三大佬
宜家場上係5個個體而唔係一隊波黎

後悔反過羅牛
開始覺得牛佬上年d turnover 真係隊友迫害而來

愛g lo fire自己plz

Trade Beal 會易過 trade AD, 巫都有心大破大立，尤其係冇人想要wall份爛約底下

Pelican我就諗唔到有咩原因要依家trade AD

Done loading

the time is NW

大隻咗

有位傑出迷波b反羅馬牛湖迷呢排係點過日子

(😂)

其實Ad有機trade到
啲風話佢要冠多過大約
所以除非新奧組到冠軍隊
如果唔係佢走大機會過留

問題只係佢願唔願意拍住lbj

至於Bradley Beal
我諗至少要確認到KD係走定留湧先會考慮

講緊你喎學友狗

我吊你？

牙權琴日索撚到

岩岩起身

我吊過

笑

條友根本無料
十個助攻都拎唔到

係，AD係有機，不過下年機會更大，鵝啲傷兵返緊黎，返齊黎其實今年人腳都好好，可以衝埋今年先講，依家嗌trade me一定會變成下個KD比人屌一世。

加上trade AD就要all in young core (起碼出3個加仆），如果trade Beal 既就可能 B+仆再加多件好啲既就搞得掂。有beal既話波既缺點就會比優點蓋過。

不過其實點trade都好，trade 完off season 就冇cap簽max, 所以更大可能係今年咩都唔會發生

原來連續4場20+已經係牙羅最長紀錄
即係聽日b2b第5場閪硬

見到呢幾場youngcore打到咁 老占都可以帶住打到呢個成續 真係好撚勁

所以愛glo同lbj都話唔急於今年沖冠或者再有大動作
係樓上班人唔知咩事
一有風話會trade young core就好似好興奮咁

木狼贏波炒教練 湖呢

好心沾狗唔好出黎吠住

班人係廢

但無沾有牛都會勁
睇下牙牛上年帶住班仲廢既人攞咩成績先

成班好似未撚豬過咁

一起身又輸一場

啲傻閪沾狗又出嚟互含

拎占同牛比

咁牙牛勁啲啦

Thanks for the memories Luke
But it's time for you to go

5+3+2 8to
我諗咁上下

我諗你搞錯左少少野
其實lbj同班young core係魚同水既關係
無lbj刷分
湖唔會贏到咁多場
無young core
lbj只會打到皇騎咁
今季既效率差唔多係lbj nba生涯最好

騎咪入左幾年final

我講lbj打nba既辛苦程度

20分鐘 3節俾人雪

牛魔皇

廢中未試過帶ennis caruso仲咁多嗲

bench IG ，舞王都打得好過佢

b仔又表現唔到 今次撐b既咩籍口？

唔通你覺得牛帶騎會入到final?

牙牛帶champ咗了 勇士應該一場都偷5到

認真問
如果禾少比人炒，大家覺得會請邊個教

bench 佢無 trade value 㗎啦

雖然出佢都無

lavar

我

摩佬

認真問
點解狼炒我地咁多度
反而炒肥t而唔係炒禾？

咁一定簽埋二波再pick三波

因為係湖打得差而唔係狼打得好

關羽雲長

哩隊波靠young core我驚連騎士都贏唔到

同埋養唔到既一個重點我覺得係波b共存唔到
2條友都防守貧攻點一齊出

牙羅28分
已經高過波b加埋

駁唔到
牛佬

邊個有捱夜睇場波 就係ON9 仔

無lbj贏湧
無rondo 乜9都輸曬

0分都加有咩意思 你就咁話高過b咪得

我地曾經有個進攻萬花筒

假到

見你成個怨婦咁
B迷主流係屌b, trade b
唔駛下下輸場波就問一次既

係咁嫁啦 有水唔抽咩 又唔見撐B既自我反省

講到尾就係BI問題
波馬心本身啲兵器係互補
但BI有齊佢地三個人既特質但所有條件無樣係特別好
full team時候
佢打Bench夾rr9應該會好啲

牙禾都同名叔怒砍82分

你指bi 同波心馬一樣有手有腳？

上年有個巴打話一睇牙b就知佢hof料
想搵返佢採訪下

係同馬一樣炒三分
同波一樣上籃炒粉
同心一樣表現唔穩定

踏入2019年 搶閘出世既係一班沾狗

你可以繼續睇死ingram
佢由第一日打波已經睇到佢有入hall of fame potential
佢打波果種rthym，logic係得天獨厚，加埋佢既work ethic
有D人睇野就好短視，剩係睇下數據，睇一兩季就做定論
如果kobe生活係呢個年代，應該一早俾人trade左十世

比 jc，nance 屌打返轉頭

而家咁睇，ingram 只係 wesley mattews 之流

下個po頂置

睇到好厭，插young core打得唔好就等於迷占？ 咁插占罰球差係咪又變返迷young core反占？

呢度好多假湖迷

廢老占算唔算上錯賊船?

呢段野要係每一個 post 開頭都要貼出嚟警醒世人

咪正正屌緊你呢D傻仔
即刻對號入座，睇得一兩季就下定論，睇波剩係識睇入波
以為個個人都要頭幾年上力先叫有潛質
再者KD就係KD，BI就係BI，從來唔覺佢係乜野KD二世
仲有好心你咪咁小學雞，唔同意見就話假湖又盛
分分鐘我捧緊湖人果時你仲讀緊幼稚園

問題係
佢好似都爆過上50分

Ball都係算吧啦
淨講進攻真係g league level
Contested layup都未識咁

每場都可以BIN 9 d 反占黨c 真係好搞笑

講多次
而家既湖人無占士根本甚麼都不是

無占士 根本無資格 無料去playoff

trade b仔啦

佢剷埋去個陣有啲縮埋一舊咁，無咩點用手，或者肘去擋一擋 / create 一啲 space 出嚟，人地舉高隻手就好似擋到個波

佢唔同 hart 咁 challenge 個 defender，ball 係好避個 defender 嘅防守動作先放個波上去

一打陣地進攻好似打少個咁

人類進攻記錄片

學友你係咪柒左呀，你自己對號入座咋嘛？

我講緊入黎放底句「2019年一堆占狗出世哥條友」，認真討論冇問題，唔同觀點都冇所謂，但唔係入黎放低一句又冇point又侮辱人既廢文囉，我係話呢啲假湖成日分化一係撐占一係撐young core，咁究竟你依家係支持個別球員定支持隊波？

我唔知你幾年開始睇湖人啦，我自己就99湖人再支持湖人，F4大熱倒灶，kobe tank哥幾年，甚至蝦蚊老母哥啲時期都撐得過，因為預左由盛轉衰係一定過程。但依家成手好牌都打得咁差，作為湖人湖唔通就一定要盲撐，唔可以屌佢地有乜問題？

我見你平時咁活躍湖區，應該係真心湖迷，玩下假膠講下笑都冇所謂，但就唔好唔清楚就亂屌人傻仔啦，如果唔係傻仔係自己，握個手做個fd子咪算囉。

傳射剷都有
全能到仆街

最起碼佢識寫罰球

無睇場波
又輸

其實同獌聯一樣想趕走禾少

篇野同上面hof篇野出自同一手筆
我只係求其quote條友貼
無諗過你咁認真
如果冒犯到你我很抱歉

頂原來係回帶，咁係我真柒，sorry學友

學友只是假膠，整體都是Nice的

柒到

可惜係智障

柒左就認，睇見班young core 打撚到咁火撚滾認真左

唔關你事
大家包容下學友

上到第7了

Minnesota CEO Ethan Casson and GM Scott Layden walked into Thibodeau's office and fired him after the Lakers victory

東岸單核帶隊入playoff唔係LBJ專利

網似有機入po ,見到教練比少煮打耐左，愛知佬仲話少煮冇帶波才能

愛g 病上腦

聽日對小牛贏撚硬啦
當值見到我地波b就自動腳軟

不了，劇本連輸多2場炒禾，五成勝率占再帶隊出發

虎撲1月7日訊今日比賽中籃網117-100擊敗公牛，賽后籃網主教練肯尼-阿特金森接受了採訪。
籃網已經獲得了三連勝，不過阿特金森認為球隊需要繼續保持謙遜。
“就我們的位置來說，我們不能把任何事情當成理所應當，”阿特金森說道，“我們是一支謙遜的隊伍，知道自己還有很長的路要走，我們需要繼續保持謙遜和專注。”
近期丹吉洛-拉塞爾表現非常出色，對此阿特金森也是不吝讚美之詞。
“我真的覺得拉塞爾就像是一個年輕的NFL四分衛，努力弄清楚對手的防守以及每場對手針對他的佈置，”阿特金森說道，“他有著精英級別的支配能力，能在得分和尋找空位球員之間找到一個很好的平衡點，不論是在外線還是進行擋拆都是如此。”
“我想說的另一件事就是他看起來很精神，充滿能量和活力，我不知道過去幾場比賽發生了什麼，但他真的在自己的能量和節奏方面得到了提升，在場上充滿活力。”
此前在拉塞爾被交易到籃網時外界曾有很多關於他的負面評論，不過阿特金森表示這都是虛構的東西。
“那都是虛構的東西，從第一天開始我就沒有看到那些現象，他非常善於接受意見，你能夠執教他，”阿特金森說道，“現在，有時候，因為他是一名非常聰明的球員，還會給出一些反饋。但那並不是固執，或者’聽著，你不知道自己在說什麼‘這樣，而是’我也意識到了這一點。‘”
“你可以和他進行對話，但我想說的是他在接受教練指導以及老將領導方面，我給他10分的滿分，這也讓他一直在進步，正表現得越來越好，情況也會越來越好。”

垃圾教練開始擦少煮鞋

傻仔嗰段無講錯

對住班 young core 都贏咁少，垃圾

我唔明點解一個咁好嘅球員都會有人反。。。

講真無埋kuz 兩大得分點缺陣預撚左

今日比分咁精彩 無睇到 好可惜

聽日一定要睇 young core打柒當直

俾佢見識下咩叫young core

頭8都無 想做ROY

好彩無睇

有睇牙羅就夠了

笑死人，又輸

愛G佬：Dlo no leadership

湖人一線球員：James, Kuz, Rondo
二線球員： KCP
三、四線：其他

羅都反
你無人性

Lance 2線
其實垃圾

睇下(笑)呢期幾靜就知咩事

出多d再講啦傻閪教練

我不知道過去幾場比賽發生了什麼，但他真的在自己的能量和節奏方面得到了提升，在場上充滿活力。”
因為你無鳩出人囉傻閪

仲有beasy

搞咩呀又0分

G lo 岩岩又話唔會炒禾

傻鳩atkinson rotation同set play真係垃圾
不過佢套system同養人方面都ok嘅
Levert dlo allen都練到有啲野睇下
應該好過禾狗

no leadership 唔緊要，入到波就得啦

而家係罰球都唔入，仲要整埋 on9 turnover

戰靶易搵？

有場levert game winner
last play 收牙羅

比levert打無問題 但留牙羅係到起碼有第二點打
佢真係on99

Sorry
Wide open都係炒
Con 唔contest 都係咁

對f奶大到

禾狗個女做雞啦

下場可以幫小牛激活Dirk，扯扯地

係 好癲。。。

駁唔到

禾狗無戰術 又唔識player development 又成日玩on9陣弱智rotation 仲要得閒叫下timeout打斷自己個run 呢啲教練唔知邊到搵

爛網呢埋人咁後比人選都可以打出競爭力

唔識減速

記得有幾場last play連波都開唔到

上場好似9-0run 比人入兩分就叫timout
之後就比人打run

屌學友咁假膠都認真左
呢排young core真心垃圾 進攻完全唔知做緊乜
Ball打陣地好廢

冇戰術哥下真係接受唔到，大部份時間都係四條友企定定係三分線，中鋒幫持球哥個擋一下，之後就單打/係三分線度傳來傳去。冇cut in 冇走位點會有easy basketball?

佢真膠黎架

禾除咗copy勇士嗰套仲識啲咩

估球員

上下兩個唔同人

屌你老母 咁先係我迷開嘅湖人㗎嘛！
嚟啦整返波十連敗俾我熟習嗰種感覺啦！

Young Core無撚用

標題登都救唔到

下年抽到zion就可以開波了

Please trust Lebron

入湖會變笨叻

唔好再抽 我地搞唔掂新仔

lonzo
Kendall

🤭🤭🤭
話撚咗

洛杉磯廢人隊

希望waive lbj 比佢去爭冠隊完夢
Thx

Lbj 換iggy + 2round pick

全靠有少煮帶領

kendall masrhall PER 仲高過條廢青

禾狗打左3年有咩戰術run 出黎

勇士戰術超勁
咪盲反

而家個陣仲廢過上年 完全無人跳出嚟

1. Ig 中場拎波 + 個垃圾McGee screen
2. Double screen & corner 升上中間拎波pull up3 / 罰球

無3了

今日mcgee 豬一齊出又唔知禾乜野bbiq

今年啲 ball movement 仲要差左

俾你會點出
人地gibson 打4

今次真係大撚獲
Young Core 出撚哂事
summer 想trade 都難，唔知有無人接貨

仲有1個kuz帶波上前場，傳比占之後跑位，占即刻傳返比kuz上籃easy 2。

不過我懷疑呢個係占kuz自己夾出黎，佢地傷左之後呢招冇出過

之前成日玩鳩Dlo
一起Q 連入幾球 有球Turnover/炒一球
即刻Bench 佢8/9分鐘先上得場
一係就上半場下得差，第四節直頭唔比佢打

感動既係佢終於肯比dlo 打多過33分鐘
近4場場均26.5 PPG

牙羅有得打過33分鐘係交到貨的

McGee d screen 衰過呀牛

當年比人屌到開花
話佢一味助攻 無得分能力無9用

牙波防守好
同埋rookie有三季機會

你講ball 定marshall

玲玲出黎又睇掌？

講左湖人D Young core 都係吹出黎
數據上真係拎得出手同人比較
得Kuzma 一個

B 仔Year 3 打成咁就係令人失望
牙Ball 再無大改善，我估計佢兩個Summer
會一齊打包送走
如果仲有人肯接貨的話

有馬嗰陣，波都有招2man game pick and roll嘅，傷左之後無人夾到佢

88我唔打了
trade me

真心睇到好燥
咁既pick 中學生都不如

mcgee係勇打開slip screen

上年靠牛企出嚟
今年靠Lebron + rr9帶到上西4
一冇佢2個幾多連敗
你唔認都好
半季波已經睇得出Magic賭輸晒

g lo 要負最大責任

g lo out!

全季都無比過牙牛應有既尊重

上年ig雖然無廿分
但都打得幾好

上年呀牛同Ball 做PNR 打得好
依家傷哂 無人夾到
我掛住呀牛
另外kcp 同ball 正選防守會好啲

完約連qualifying offer都唔出一個俾人

冇眼光到一個點

燈到

利隻lovren嘅NBA version?

MCW
MCW副偈係幾好嘅

班戇鳩反皇又潛撚曬

攬著班垃圾過世啦

愛glo建隊理念已經失敗左
而且佢以為班young core似佢做球員個時求其練習都可以打得好，根本上愛glo做球員由新秀已經好成功成功到嚟晒罩，理解唔到新人需要d咩

話實話b基本功都係唔好，上籃中投成日投失

Buddy Hield :
“A franchise player,” Bryant said. “Those aren’t easy to find. But this is the Lakers organization and this is what we expect here.”

Kuzma:
“Dude, he looks great, man. He’s got good rhythm, he has the ability do disassociate movements, which gives him a fluidity when he plays. But he can shoot the ball, he’s worked on his midrange game a lot, post up game looks strong so I’m looking forward to him having a good year.”

老大可唔可以搵多d錢收購湖人

俾一班冇三分能力嘅球員，俾一個圍繞三分球set 戰術嘅教練

如果鏵哥教
應該屌左佢地老母好耐

話時話
Nba 教練係未好少即場屌球員老母

話說公海都笑過dlo 同 牛
依家扮冇事

鏵哥/朱Sir>禾頓
不服來辯

kobe = Sunny> g lo > av
不服來辯

朱sir教應該好強...

av狗都不如

係

今季成日讚牛

許生都夠做。。。

我地話唔想trade d lo
笑鳩我地死攬個廢柴
又笑牛打爆老表

Kendall 條命無咁好 雖然新秀一輪13位
不過比人發現咗唔識射波之後 第一年就做咗人球

屌廢到

同埋由上季季初已經講
你要養牙波就要有班三分/off ball cut in ok既人圍住佢打

所以而家無kuz佢就打閪波

magic 要牙羅Second year
跟住個ON9 教練 Byron Scott
要佢帶起隊Tank 隊仲話要有Leadership

就知佢ON9
依家簽左LBJ 迫住SUMMER 要簽BIG STAR
YOUNG CORE 又打得唔好點TRADE

兩年後隨時三頭唔到岸
一邊CHAMP 唔到之餘，LBJ 變老食住份大約
一邊YOUNG CORE DEVELOP 唔到
一邊無BIG STAR 肯黎

LeBron: 21-0
Lakers: 0-19

我始終覺得波既上限係好高
但一定要開發自主進攻能力

俾多年佢，唔傷暑假執射姿

真係要佢自己做化

佢一開通到=無得mark

係湖用得衰

打波冇根基
唔係單射姿問題

基本功先最難練
要好長時間又要有效
無投籃教練點執投籃動作同細節

希望波爸自己請番個，想搞大BBB呢d＄唔慳得

練layup起碼

kcp自己嘔錢請人教射波
結果呢期係得佢打得好
禾頓仲話冥想喎

上季佢已經打得好好

技窮了

Ball我真係好睇淡佢
Skill set真係太差
基本功仲撚大獲

咪又係一大堆湖迷話唔留。。。

無反過牛

到底ball有乜好j
罰球不堪入目 進攻skill sets差唔多係0
上季啲vision都消失埋 成日9剷又柒
平庸到爆 防守叫正常 進攻同打少個無分別
成日話佢唔洗球權 事實係佢拎住個ball完全無作為

應該心淡亂鳩黎了
擺明想搏炒

後半季九成人都想留牛
係有啲人驚太貴(eg 25m)
事實上平價過檔 好多人都好傷心(包括我)

所謂vision 都係撞手神
完全唔識組織

不要再說了

廢老rondo同kuz 都傷曬, 得返班二三線老野同新仔
點嬴

開始屌到波一文不值
睇個勢應該會變next DLO

所謂新仔係第三年新kd
第二年新jason kidd
講真班young core責無旁貸

我由day 1已經屌緊

傷咁多主力
照計雙榜眼會多波打
但今日雙榜眼加埋15分都冇

廢老係咪諗住輸到得返50%先出黎救火

咪睇下
DLO 波 FOX
邊個拎冠先

師兄睇得幾通透

幾場d 進攻都係屎咁
近幾場都係一開波鳩射
之後直接輸20分
搞到第一節都完左場

三個都拎唔到

dlo今年單核東冠

愛滋佬以為自己得班新秀都得
其實放眼全隊
甚至全聯盟
只有廢老係最接近佢

見到班細打到咁 仲絕望過蝦蛟老母jordanhill個季 禾頓3季換人仲係咁柒 又要b打2號 定位每半季轉一 magic除左trade lebron有貢獻 其它都亂鳩黎 開季又冇c 好彩執到tyson 又唔比b增重 唉屌都冇氣

湖人都係唔適合練新仔架喇
ball, b呢啲去第二隊應該無咁柒

仲有一個喺網隊

禾頓份cv最出色既部份係幫73勇24連勝

真呀屌 睇嗰陣都無而家咁氣餒

rookie year 39分

夾吾皇牙

唔係湖拉快打
ball 肯撚定柒多幾錢

牙Ball 點解無撚左組織
拎住個ball 淨係做二傳

幾時有過組織？
上年主力都係ig 做，其次係牛

本身真係諗住新Jason kidd
今場零分係咩一回事

留rr9好過

甲甲谷咗好耐，射得出了

屌 ball執定包袱

甲甲或成最大贏家

冇左占即刻唔想睇
利伸：假湖撚

驊哥去都得啦

最大贏家係我

Ig打得最好果排都係上年波傷左佢key但比牛iso

做乜撚公海捧dlo捧得咁勁

想笑我地，但其實笑緊佢地自己

罰球5成都唔夠真係柒到 仲低過oneal

42.9%
依個真係痴撚線數據
% 計全聯盟正選加後備既GUARD 計埋
佢排2百開外，得幾條友差過佢 果幾條友仔其中係射幾球中零果D 垃圾黎

唔只計今年 all time 都搵唔到對手

人地揀LA係為咗頭家
係都去大飛

文件河識唔識廢老夾先

本身可以換到邊個同阿邊個

其實無曬人輸係好合理
但係ball可唔可以比d effort 我地睇

火箭夠冇哂人啦

喂 講還講唔好爆閘喎

人地仲有james

我回錯po對唔住
之後嘅野公海po再講

波仔不如請假去跟西書學打法
西書打法好啱佢

啱呀 波仔無shooting coach點都講唔過啦

學到佢鐵人身體先算啦

死撚開啦刺狗

今日條highlight全部都beasy嚟嘅喂

要幾弱智先會出咁少Beasley

已經冇人用 仲唔出雲加

我諗Beasley再揀應該唔會揀湖
明明自己大把貨交
雪到含家拎

原來佢今日打左19mins 7左

deng咪又係咁

睇完咁多留言
真係好好笑
如果個個球員都可以極鬆場均廿分
咁仲簽LBJ返黎做咩嘢

坐左好耐

[有圖]屌你老母IZ*ONE個權恩菲(牙權)對波大到想撲出黎咁款

金塊狗仲未走？

假㗎啲奶

又邊條臭G
同我無得比